一人一句flirt人必講既野

如題

想屌你

上車

乖

傻瓜

今晚屋企得我一個～

Have sex with me ok?

How much

屋企廚房幾大

U seem like fun